---json
{
    "title": "Đặt Gạch Samsung Galaxy Note 8 - Nhận Ngay Bộ Quà Trị Giá 4 Triệu",
    "slug": "",
    "description": "Đặt Trước Samsung Galaxy Note 8 tại Viễn Thông A nhận ngay bộ quà tặng cực HOT gồm đế sạc không dây cao cấp và loa không dây cao cấp Samsung, đặc biệt ốp lưng riêng cho Samsung Note 8 siêu đẹp.",
    "layout": "note8.html",
    "permalink" : false,
    "version": "1.2.6"
}
---